有冇絲打試過比其他女女搶咗自己仔仔？

小妹啱啱失戀想搵人吹下水

乜撚嘢仔仔呀？
傻閪閪～

幾時有pm功能

男朋友囉

有巴打試過比其他仔仔搶咗自己想溝嘅女女

Best fd

我尋日分手咪因為咁囉

有TG?

你嗡乜鳩鳩啫
屌你老母母

唔係因為你個名咩

bro

拍咗3次拖都係因為有女搶走咗

比朋友

其實我同佢分咗兩個月
放唔底 真係好sad

次撚次拍拖都係比人搶
利申：拍緊拖

有啲女真係特別中意食人地條仔

咁咪好囉，舊嘅唔去新嘅唔嚟，喺呢段時間食多d仔仔囉

好想知搶人條仔啲女係咩心態

小弟都剛剛失戀。

初戀邊有咁易放得開，同佢拍咗3年拖，就係因為前個排嘈咗一兩日，條女就走嚟做咗佢sp，之後仲分埋手

一隻手掌拍唔響

嗰陣時想溝 但後來因為知道人地有仔
所以無去馬 點知就比個mk 狗公溝咗

好事嚟嘅，證明你男朋友都唔係咩好人

個條女明知條仔同我拍緊拖個下先嬲

小你老母妹
有幾撚小呀睇過

好似個個都係聖誕節前失戀

比人搶得 雙方都要檢討下自己

冇
冇仔仔
a0冇仔仔

檢討咗喇，我知衰嘅

我係女女，試過比其他仔仔搶走我嘅仔仔

比人搶得走都唔方好仔啦

狐狸精最可恥！！
不過個男走得都係衰

冇試過，
但朋友誤會自己搶佢條仔就試過

有個又肥又矮又醜嘅臭雞想搶

不過搶唔到

點解會冇仔仔？正正常都應該有架喎

咪係 佢老母俾狗屌

次撚次拍拖比人搶 但又真係個個都好樣過我
好自卑 好想去整容

okok 我唔正常
我諗主要因為毒同慢熱 應應仲有樣子問題
但事實外斯文 內麻甩

傻既 做乜咁諗 他朝君體也相同

3次有2次係自己friend搶 好撚hurt呀

真係friend點會咁對你，
同埋條仔都唔係好仔啦，唔好hurt啦

反省緊自已係咪太樣衰 點解個個都比人搶走

搶人男朋友既人會有報應
絲打唔使唔開心
遲早佢地比天收 你甩難應該開心

我陪你囉 你幾歲先

我試過唔小心搶左人地仔仔
宜家後悔

仔仔搶仔仔